點解要將啲嘢拎去煲湯，唔直接食咗佢就算？

啲人到最後都係會食晒啲湯渣㗎啦咁點解一開始要煲湯

因為餸頭餸尾煲湯又可以多味餸

平時食雞翼剩返嗰啲骨頭可唔可以拎去煲湯咁咪多一味餸

食哂咪冇湯

因為好飲

我平時屙出嚟啲粟米挑返出嚟可以做粟米𡙡

唔鍾意食湯渣

點解要食野，唔直接食屎

消化完都係變屎架啦

不如直接食屎咪仲好

利申 食開屎，因為要自己煮

冇牙食

反正d魚蛋雞翼都要煮熟
咪放入水滾熟佢
順便有湯飲

從來唔食湯渣

雞賢啲骨唔夠骨髓 何況本身啲豬骨都連㩒煲嘅豬肥肉/筋